點解英國UNDERGROUND可以咁垃圾

舊呢D唔講
好多站連基本設施都無,EG escalator...
次次都拎住2個25吋行李喼行上地面真係好ON9